喺Apple Music一打S就出Sing hallelujah to the lord

係咪排行榜要排第一喇

推到變YouTube熱門

依家不停loop緊
其實幾好聽